{
  "topnav": {
    "Home": "首頁",
    "About": "關於",
    "Portfolios": "作品",
    "Contact": "聯繫"
  },

  "homeHero": {
    "contentH1": "嗨！我是黃翊禔",
    "contentH2": "我是一個"
  },
  "homeAbout": {
    "AboutMe": "關於我",
    "aboutText": "我是一名來自台灣的網頁前端工程師，喜歡優雅的解決問題，善於合作，規劃專案流程、控制執行流程，透過問題解決模型來發現、疏理問題，篩選作法進而創造解方。除此之外，我喜歡跳舞、喜歡音樂，喜歡與人對話，感知社會脈動。對於喜愛的事物主動了解，更新自我，省思自己。我非常注重正向思考及轉念，並透過以人為本的核心價值來執行網頁開發及每一件事項。",
    "cta": "潛入"
  },
  "homeSkill": {
    "Skill": "技能",
    "Frontend Dev": "前端開發",
    "Backend Dev": "後端開發",
    "Dev Tools": "開發工具",
    "Design": "設計工具"
  },
  "homeQuote": {
    "quoteText1": "如春水般融入團隊 ",
    "quoteText2": "亦如浪濤般勇敢挑戰"
  },
  "homeProblem": {
    "problemH2": "我如何",
    "problemSpan": "解決問題？",
    "Discover": "發現",
    "Define": "定義",
    "Deliver": "發展",
    "Develop": "實行",

    "What do users want to do?": "用戶想要什麼？",
    "Identify the problems behind the behaviors.": "識別潛在問題。",
    "Read all materials related to the questions.": "閱讀相關資訊。",
    "Filter out the core problems.": "篩選核心問題。",
    "Define the needs of the core problems.": "定義核心需求。",
    "Brainstorming.": "腦力激盪。",
    "Conceive various solutions.": "構思各種解方。",
    "Develop interesting concepts.": "發展創意概念。",
    "Filter the best executable solutions.": "篩選最佳方案。",
    "Build prototypes.": "建造原型。"
  },
  "homePortfolios": {
    "portfoliosH2": " 作品一覽 ",
    "readMore": "查看更多",
    "KeljuWeb": "革路品牌網站",
    "KeljuWebDesc": "革路品牌網站是一個專業的品牌形象網站，具有包括圖片首頁、部落格、新聞欄和後台系統在內的多種功能。",
    "FormatHolicApp": "FormatHolic",
    "FormatHolicAppDesc": "FormatHolic是一款旨在幫助那些被「排隊形」所困擾的人的隊形應用程式。它具有兩種模式：籃球戰術模式和舞蹈編排模式，適用於各種設備。",
    "DanceCourseWeb": "舞蹈教室預約網站",
    "DanceCourseWebDesc": "DanceCourse 是一個舞蹈課程預約網站，學生可以查看舞蹈老師的最新課程。老師可以通過後台創建課程內容，使跳舞變得簡單直接。"
  },

  "contactMe": {
    "content1": "一起攜手掀起浪花！",
    "content2": "期待您的聯繫",
    "cta": "Start"
  }
}
